有無人有玩loop hero?

繼slay the spire後，另一隻精神時光屋

幫你推

係咁死

過左第三關
so far 覺得死靈法最易過
但套deck要特別砌